
## Vacancy

las especificaciónes para poder correr el proyecto una vez que esta en su computadora son las siguientes:

- php 8.2
- composer install
- npm install
- npm run dev

es necesario crera una base de datos y colacarla en el apartados de base de datos y ejecutar las migraciones para que la aplicacion pueda correr.

se utliza laravel, livewire, jetstream y tailwind css

